屌~岩岩去大家樂食飯...點知

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

我都唔知你up乜鳩

補番畢比特張相就完美曬

講野1999 成篇野都唔知講咩
好心中學雞就唔好上連登啦

有時幽默感真係夾硬唔到

對唔住

以前羊B有講過呢段嘢
我有save

幾廿年前既潮文仲有人用

又撚新會員

仲邊有26蚊飯呀大佬 買IPHONE果編都識改做iphone x啦

講中文啦

新會然